用基層思維黎炒股，到底邊度出左錯？？？

6月24日

（基層思維）
- 昨日恆指收市企穩100天線樓上 ✅
- 外圍方面，美股昨日做好，升市 ✅

# summary :
牛gel

—————
# 非給予投資意見，只供研究及教學用途

A

所以一直都只係基層

呢個Post 嘗試用基層思維黎透析股市
睇下燈唔燈

同基層買波一樣，正係買上盤同大波

仆街，真係跌

跌唔停 .....

支持
模擬師奶 新手 基層 傻散心態。。。
可能仲準過什麼分析
然後反手操作

基層: 美國佬支持班黑暴成日攪事, 個市一定跌啦

70%成功率

好似想升啵
基層準備反cup

Mutually exclusive, 本身已經係錯

用基層思維 但實際操作掉轉
=贏到開巷

勁撚到

試一排先
到時睇下data 如何

唔明你講咩

日本股神 : d 錢唔過手
當d 錢係數字先可以冷靜操盤 贏到錢

d 搵朝唔得晏ge 人 只會贏粒糖輸間廠

幾時都係跟住大戶炒架啦，仲係咁玩輸死呀

本身就係互相衝突

唔明有咩衝突

（模仿基層心態）

升未

6月24日

1) Hypothesis:
- 基層輸錢係有原因

2) Method:
- 用基層目光去閱讀股市

3) Prediction:
- 牛gel

4) Result：

- 熊 gel

3) Summary:
# 睇錯市，燈

唔好估個巿，如上到係大牛巿來。

利申，理撚佢咩撚野巿，而家最容易炒，40大閒閒地10幾廿%, 好撚正

輸左唔出post咪得